{
    "minecraft-version": "Minecraft versija",
    "java-version": "Java versija",
    "fabric-version": "Fabric loader versija",
    "quilt-version": "Quilt loader versija",
    "plugin-load-problem": "Spraudni '{{plugin-name}}' nevarēja ielādēt.",
    "pocketmine-version": "Pocketmine versija",
    "bedrock-version": "Bedrock versija",
    "forge-version": "Forge versija",
    "neoforge-version": "NeoForge versija",
    "magma-version": "Magma versija",
    "mohist-version": "Mohist versija",
    "arclight-version": "Arclight versija",
    "custom-skin-loader-version": "CustomSkinLoader versija",
    "authme-shutdown-problem": "Spraudnis 'AuthMe' nespēj ielādēties un izslēdz serveri.",
    "pex-config-problem": "Spraudņa 'PermissionsEx' konfigurācija nav derīga.",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "Ir vairāki spraudņu faili ar nosaukumu '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' un '{{second-plugin-path}}'.",
    "plugin-dependency-problem": "Spraudnim '{{plugin-name}}' ir vajadzīgs ar spraudni '{{dependency-plugin-name}}'.",
    "plugin-dependencies-problem": "Spraudnim '{{plugin-name}}' trūkst nepieciešamo spraudņu {{dependency-plugin-names}}.",
    "plugin-disabling-problem": "Spraudni '{{plugin-name}}' nevarēja izslēgt.",
    "plugin-enabling-problem": "Spraudni '{{plugin-name}}' nevarēja ieslēgt.",
    "plugin-runtime-problem": "Spraudnim '{{plugin-name}}' ir problēma, tā darbības laikā.",
    "forge-confirm-problem": "Forge nepieciešams apstiprinājums, lai saglabātu izmaiņas un sāktu serveri.",
    "mod-dependency-problem": "Modifikācijai '{{mod-name}}' trūkst nepieciešamā modifikācija '{{dependency-mod-name}}'.",
    "mod-dependency-problem-plural": "Modifikācijai '{{mod-name}}' pietrūkst nepieciešamās modifikācijas '{{dependency-mod-list}}'.",
    "mod-duplicate-problem": "Ir vairāki modifikāciju faili ar nosaukumu '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' un '{{second-mod-path}}'.",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "Ir vairāki modifikāciju faili ar nosaukumu “{{mod-name}}”.",
    "mod-exception-problem": "Modifikācija '{{mod-name}}' izmeta izņēmumu.",
    "mod-fatal-problem": "Modifikācijai '{{mod-name}}' ir radusies kļūda.",
    "world-missing-mod-problem": "Pasaule tika saglabāta ar modifikāciju '{{mod-name}}', kas ir pazudusi.",
    "world-mod-version-problem": "Pasaule tika saglabāta ar modifikāciju '{{mod-name}}', versiju {{mod-expected-version}} un tagad ir ar versiju {{mod-current-version}}.",
    "plugin-incompatible-problem": "Spraudnis '{{plugin-name}}' nedarbojas ar Jūsu pašreizējo servera versiju.",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "Pašreizēja pasaule tika radīta/ielādēta ar Minecraft 1.13 versiju vai augstāku. Jaunais formāts nevar tikt ielādēts kādā no vecākajām versijām.",
    "old-player-directory-problem": "Serveris ir atklājis vecu spēlētāju adresi saglabātajā pasaulē.",
    "command-run-solution": "Palaist komandu '{{command}}'.",
    "authme-shutdown-solution": "Uzlikt 'stopServer' uz 'true'.",
    "configure-plugin": "Konfigurēt spraudni {{plugin-name}}.",
    "configure-plugin-with-file": "Konfigurēt spraudni {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
    "plugin-install-different-version-solution": "Instalēt citu spraudņa versiju '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-install-solution": "Instalēt spraudni '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-remove-solution": "Noņemt spraudni '{{plugin-name}}'.",
    "file-delete-solution": "Izdzēst failu '{{file-path}}'.",
    "file-edit-solution": "Rediģēt failu '{{file-path}}'.",
    "mod-install-different-version-solution": "Instalēt citu modifikācijas versiju '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution": "Ievadiet modu '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution-with-version": "Instalēt modifikāciju '{{mod-name}}' ar versiju {{mod-version}}.",
    "mod-remove-solution": "Noņemt modifikāciju '{{mod-name}}'.",
    "aquatic-version-install-solution": "Atjauniniet servera programmatūru uz 1.13 vai jaunāku.",
    "plugin-command-exception-problem": "Spraudnis '{{plugin-name}}' nevar izpildīt komandu '{{command}}'.",
    "ticking-block-entity-problem": "Bloks pasaulē rada problēmas.",
    "remove-block-solution": "Izņemiet bloku no pasaules ar MCEdit.",
    "do-nothing-solution": "Nedariet neko. Šī problēma var pati izlaboties.",
    "chunk-load-exception-problem": "Izņēmums lādējot pasaules gabalus.",
    "remove-chunk-solution": "Izņemiet problemātisko gabalu no pasaules, piemēram, ar MCEdit vai noņemot reģiona failu.",
    "multiverse-load-problem": "Pasauli “{{world-name}}” nevarēja ielādēt, jo tajā ir kļūdas un, iespējams, tā ir bojāta.",
    "world-repair-solution": "Salabojiet pasauli “{{world-name}}”, piemēram, izmantojot Minecraft Region Fixer vai MCEdit.",
    "world-duplicate-problem": "Pasaule “{{world-name}}” ir citas pasaules dublikāts, un tai ir liegta ielāde.",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "Modifikācija '{{mod-name}}' nav saderīga ar Minecraft versiju {{minecraft-version}}.",
    "forge-install-different-version-solution": "Instalējiet citu Forge versiju.",
    "malformed-encoding-problem": "Kaut kas (droši vien MOTD) satur nepareizi formatētus formatējuma kodus.",
    "change-motd-solution": "Pārmaini serverim MOTD.",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Baltā saraksta izmantošana bez tiešsaistes autentifikācijas nav atļauta.",
    "bedrock-authentication-allowlist-problem": "Atļaujsaraksta izmantošana bez tiešsaistes autentifikācijas nav atļauta.",
    "disable-whitelist-solution": "Atspējot balto sarakstu.",
    "disable-allowlist-solution": "Atspējot atļaujsarakstu.",
    "enable-authentication-solution": "Iespējot tiešsaistes autentifikāciju.",
    "undefined-mod-dependency-problem": "Modam trūkst nepieciešamā moda {{dependency-mod-name}}.",
    "version-downgrade-problem": "Jūsu pasaule iepriekš tika izmantota jaunākā versijā.",
    "version-downgrade-solution": "installēt jaunāku Minecraft versiju",
    "generate-new-world-solution": "Izveidot jaunu pasauli",
    "bedrock-dbstorage-chain-problem": "Nevar atšifrēt pasauli. Tirgus pasaules nevar instalēt uz veltītiem serveriem.",
    "mod-incompatible-problem": "Modifikācijas “{{first-mod-name}}” un “{{second-mod-name}}” nav saderīgas.",
    "server-install-different-version-solution": "Instalējiet servera programmatūras versiju '{{software-version}}'.",
    "plugin-api-version-problem": "Spraudnim “{{plugin-name}}” ir nepieciešama jūsu servera programmatūras versija “{{software-version}}”.",
    "plugin-java-version-problem": "Lai palaistu spraudni “{{plugin-name}}”, nepieciešama Java versija {{java-version}} vai jaunāka versija.",
    "change-java-version-solution": "Mainiet savu Java versiju uz {{java-version}} vai jaunāku.",
    "ticking-entity-problem": "Entītija '{{name}}' atrašanās vietā {{location}} rada problēmas atzīmēšanas laikā.",
    "remove-entity-solution": "Noņemiet entītiju “{{name}}” no atrašanās vietas {{location}}.",
    "type-client": "Klientu žurnāls",
    "type-server": "Servera žurnāls",
    "type-proxy": "Starpniekservera žurnāls",
    "type-content": "Satura žurnāls",
    "type-crash-report": "Avārijas ziņojums",
    "type-unknown": "Nezināms žurnāls",
    "forge-language-provider-version-problem": "Modam '{{mod-file}}' vajag '{{required-version}}', bet '{{found-version}}' ir instalēta.",
    "install-non-regional-ticking-software-solution": "Instalējiet programmatūru bez reģionālās atzīmēšanas, kā piemēram {{software-name}}.",
    "type-network-protocol-error-report": "Tīkla protokola kļūdas ziņojums",
    "plugin-api-version-lower-than-allowed-problem": "Spraudnim '{{plugin-name}}' ir norādīta API versija, kas ir zemāka par minimālo atļauto versiju.",
    "auth-server-problem": "Mojang/Microsoft autentifikācijas serveri pašlaik nav sasniedzami!",
    "auth-server-solution": "Uzgaidiet dažas minūtes un mēģiniet vēlreiz. Ja problēma vēljoprojām pastāv, pārbaudiet vai oficiālajos Mojang/Microsoft kanālos nav zināmu autentifikācijas servera problēmu."
}